希望大家唔好忘記71背後既意義

35年前既今日其實係一個歷史性既時刻 佢標誌住一個噩夢既終結

係日本有一個得10歲既少女 佢經歷過數之不盡既輪迥

佢每一次既結局都係腸穿肚爛或者自殘而死 冇辦法安穩咁成長

佢每一次只可以眼白白咁睇住至親被殺 冇辦法感受到親情既溫暖

佢每一次都要睇住身邊既摯友互相殘殺 冇辦法享受友情既歲月

每一次重生都冇為佢帶黎過一絲既希望 反而只係充滿住無盡既絕望

就算係成年人都未必承受得住 更何況係一個只係得10歲既柔弱女孩

但即使要背負住咁樣既命運 佢都從來冇放棄過 冇怨天尤人 亦冇自暴自棄

佢選擇左去對抗命運 即使身邊摯友每一次或多或少都有份造成悲劇 但佢依然選擇去相信佢地

係危急關頭為救摯友不惜手持醬油深入虎穴 係無情既柴刀面前仍然為左摯友而獨自企出黎撐

每一次都鍥而不捨咁反抗命運 為既都只係一個卑微至極 再簡單不過既願望

就係可以同身邊既人過住平凡安穩既日子 一齊開開心心咁生活

而係35年前既今日 佢終於成功為自己人生寫下新既一頁 為無盡既輪迥畫上左完美既句號

呢個少女就係古手梨花

終於都有命過到七月

睇完呢個post心思思想重睇

寒蟬神作

梨花

賣萌腹黑蘿莉唔同元素集於一身

寒蟬不朽神作

講起寒蟬當然唔少得

貝倫魔女

聽講去遊行 有1000車馬費

我覺得癒月VER最好聽 第一次聽就愛上左

講起歌就不得不提對象a同埋兩首OP 前者好有落幕完結既感覺

解最尾一集播個下真係幾感觸 後者兩首氣氛歌詞都好夾個故事

咁多年到而家都仲聽緊

反對係雛見澤興建水壩

有沒巴打組團去雛見澤參加腸流祭

睇完第二段已經好感動

Btw無聊貼吓

應該好多巴打都去過

我車上有空調

你個大叔咁鬼多嘴應該一早殺左你